尋晚飲大左 同左最好朋友上床

是咁的
呢幾日女朋友去左日本旅行
所以屋企得番自己一個
跟住尋晚，我沖完涼
發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友岩岩比男友飛左
喊哂口咁同我講
之後傾左成個鐘電話
佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點
咁我見屋企無咩人
又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒
有私人空間又慳錢
於是佢就上左來...
我地青島，喜力，嘉士伯，jolly sandy，菠蘿啤
咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然
佢對眼水汪汪咁問我：
你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去
結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸
舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床
我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講
只可以講係幾開心
大家都出左三次先攬住訓
我而家覺得好對唔住女朋友
同埋覺得同佢既友誼變左質
巴絲你地話點算

又loop 悶唔悶啲呀

咪係 改少少內容比啲新意笑下都好

真係好撚尷尬
loop黎有咩意思
真係唔知比咩反應你...
你自己好好諗下

大家都出左三次先攬住訓

男男？？

尋晚真人真事

#2#3#4 我屌哂你地老母

真係好悶

謝明叔

今次改咗咩？

第一次睇

悶悶悶悶悶

大家都岀三次 total6次
互相中岀

第一次出

原來有唔同到

篇野似講緊我

首歌 gay

會然去左邊度踢球